初選應該要再宣傳多d

無論結果係咩都好
多人投先有代表性
我諗暫時好多人都唔知7月11，12就係初選

711, 712, 我真係唔知. MARK 底先
或者有冇文宣圖?

冇呀

google , FB 都冇文宣圖
想SEND 去GROUP 都唔得

記得用whatsapp facebook share俾所有親朋啊

同意

71維園見

睇live記者講起先知

推